無人會明白重情嘅人！！！

你地d冷血無情點會明白我哋！我都係想喺走之前留個美好回憶姐！
咁小嘅願望都唔得咩！
你又知唔知我每次走嘅時候都流馬尿

sor 純粹發洩
sor 1999

yes

點解要咁對我！！！！

咩願望